播片播歌仲係唔係potplayer比較多人用?

安左新windows 諗過用唔用返potplayer
唯一覺得佢煩就係 每星期/月都有更新

而家開重要有大大張icon圖彈係右下角

我無咩所謂 但次次更新就要安過 好撚煩

超柒煩 阻住我睇av
每次開都更新
大大個死人logo擋住塊西

好心咪撚用呢個用FFmpeg嘅GPL decoder 但係唔將嗰部份open source嘅垃圾軟件
死韓狗完全唔尊重open source 精神

借post問下，而家有邊個player好用？
利申：仲用緊N年先更新一次嘅MPC-HC

其實愛奇藝萬能播放器會唔會仲好, 以前都用過佢, 唔知點解突然唔用

以前用potplayer 都只係諗住簡潔冇咁多popup, 點知依家成日都見到, 不過又冇心機揾第二個player

ubuntu用緊kodi

d user 都係既得利益者，自己有著數，點會理 open source 精神

vlc

依家mpc-hc都掉左俾klite codec pack做

其實都唔關事，個作者咁嘅人格。
啲app都唔知有冇加料。

Mr.A 有冇用過 mpv

KMplayer

mpv + shader

有

你依家用緊咩player?

MPV player先最好用，簡潔唔使理咁多嘢
除非你要用到好多settings

mpc-be

windows/ mac/ android tv都用佢
一次過串流同一個smb library 超正

vlc, kodi, ffplay, mplayer

個UI點整得靚仔啲?

有無咩shader推介?

老老實實都係RAVU 同 NNEDI3， 無咩特別野？
雖然我都係用Anime4k

potplayer個死人大icon真係好礙眼

我有2個要求：
可以set hotkey 1frame 1frame/半秒半秒咁fast forward.
條seek bar 唔好太短。
有冇推介？